原來宜架賺錢咁容易

睇完動物展個post之後係instagram周圍碌下，㩒咗入精靈個tag到，發現有個千奇百趣嘅page

原來精靈都可以買賣 唔知可以係邊到捉？
睇下佢有咩精靈賣先

嘩正呀 喜歡和主人有身體接觸，破青啦今次

原來真係有人信 但我都摸精靈大波波多過佢摸我
但嚟個世界總有啲人唔信，唔知佢會點回覆呢？

原來唔信就比人開樣放上去公審，好怕怕喔

個留言笑到我仆街
唔知大家都買咩精靈呢？

樓主自爆

痴西線

個ac開嚟睇靚女，乜都無post過
女朋友唔發現就得

好想知生意額點

講到d精靈咁珍貴，咁要受專重，但又可以咁隨便買賣....

我會唔會認真左？

唔知精靈有無錢分呢？

賣幾隻等於一個月人工

痴架

啲畫畫得幾靚
做畫家都幾賺
一幅畫幾千

佢話上google search嘅

all products are provided for entertainment purpose only
photo from Google
專搵唔識英文既客

留意下佢後面段野
重要既全部都無心心
不設退款 退換
上面兩句英文

會中招既 點都會中招
幫佢地唔到

btw photo from google又唔撚tag畫師 零尊重

好想幫親 睇下點俾人呃都好
依加呃人都要講創意

好貴，最平都千幾

精神病人招集同伴有咩問題 可能係捕鳩佢地之後帶隊返青山

有冇寵物小精靈

課金捉寵物小精靈都無咁嬲

真係癡撚線，咁都有fans

唔係捉精靈 係捉青山逃犯

有5百幾條友一齊癲

見好多人買 仲話咩可以控制天氣 得啖笑

香港咁多傻鳩，要呃唔難

Pm話想買，問佢攞電話同户口
再報警告佢行騙啦屌

本人是擁有35年經驗的魔法師
從來沒聽說過能召喚精靈

最緊要有人落搭 我地可以繼續笑